個差佬好野喎，話有人偽造記者證扮記者，但又連一個人都拉唔到

頭先記者會
有人偽造你班垃圾警犬仲唔打到條友仆街？

偽造記者證我諗起姓練嗰條友